{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035658",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창녕 우포5마일펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数を要求する前にペンション管理人とご相談ください。 追加人数には宿泊しなくても費用が発生します。 ペットはお連れいただけません。 付帯施設がある場合、追加の利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は変更になる場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約は先に予約された件を優先します。 予約件に対する責任はペンション側では負いません。 人数および追加料金は、運営ポリシーによって変動する場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典としては様々な施設が提供されます。 イベントも可能で、駐車や自転車のレンタルも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生します。追加人数を要求する前にペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットはお連れいただけません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加の利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更になることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約は先に予約された件を優先します。予約件に対する責任はペンション側では負いません。"
        },
        {
            "question": "人数および追加料金は変動しますか？",
            "answer": "人数および追加料金は、運営ポリシーによって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれますか？",
            "answer": "予約特典としては様々な施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車や自転車のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "イベントも可能で、駐車や自転車のレンタルも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 379
    }
}